連仔 你唔出廣告得唔得架

要幫拖出聲我幫二十個手足都得